有冇人覺得自己冇資格拍拖

冇錢

拍拖洗鬼有錢？

所以只能帶你到海邊

廢婆

我男朋友冇洗過錢係我身上，我都冇洗過錢係佢身上

唔夠靚仔
唔夠幽默
唔夠有錢
唔夠成熟
唔夠大隻
唔夠人爭

仲有唔夠人高

你仲無自信

唔識點關心人
致命性係份人久唔久就會好負 會收埋自己唔想同人交流
自己都揍唔掂自己 點夠膽話畀幸福佢

戒J Telegram群

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

睇到自己不足係一回事
但問下自己甘唔甘心
唔甘心嘅諗啲方法build下自己
一味怨懟只會以後都不外如是